女校男師愛青春肉體 拐20學生妹啪啪啪

日本一名在私立女子高中任教的男老師，跟多名自己教的女學生有肉體關係，遭到警方逮捕，且該名男老師還將啪啪啪的畫面錄下，放給其他同事看來炫耀。

據《Daily新潮》報導，2月28日，日本警視廳逮捕28歲男國文老師望主譽，而指控望主譽的，則是他教過的19歲A女，她表示，跟望主譽關係變好，是在高二的時候，當時因為社團活動方面有所困擾，所以找望主譽諮詢，並且交換LINE互傳訊息。

「現在想起來，大概是沒接觸過異性，所以喜歡上了老師，於是就跟老師告白了，而老師傳了訊息來說『胸部大嗎?』、『自慰給我看看』，要求我傳照片給他，但因為我喜歡他，於是就照做了」。而A女首次跟望主譽發生性關係，是在A女的生日，「高3那年夏天，老師跟我說『妳生日那天要來我家住嗎？』然後在在床上做了，期間老師還拍照攝影，雖然我說『太羞恥了不要啦』，但是老師說『我只是要自己看的』，於是就給他拍了」，之後A女每2個月就去老師家1次。

除此之外，還在學校上課時間，跟老師在圖書室啪啪啪，「老師有圖書室的鑰匙，兩人偷偷摸摸在裡面做，而且還從其他老師那邊聽說，、老師回到職員室以後，還跟別人說『剛做回來』。之後我高中畢業，也一直保持交往關係，最後關係生變是去年5月，當時老師把我眼睛遮起來然後用情趣用品，但是老師似乎對我失去了興趣，大概是因為我不是高中生了吧」。

於是A女回到以往的母校，打聽望主譽的事情，「當時教理科的老師告訴我，『望主把妳的裸照給其他老師看過了』，而且還聽說望主老師有帶以結婚為前提的女友到學校過，讓我超震驚」。

感到被玩弄感情的A女，到警視廳少年中心諮詢，之後在去年12月，警方找望主譽進行說明後，處分在家閉門思過。警方從望主譽的手機發現，共有約20名左右的女性猥褻照，其中還有2名A女的學妹，於是再度逮捕望主譽，不過事情沒有因此結束，跟望主譽關係良好的英文老師T，也對學校的女學生啪啪啪。

A女的同學B女指出，「去年秋天，T老師傳訊息跟我說想碰面，因為我也很在意T老師，就答應他開車一起出遊，當時老師希望可以在車上進行性行為，由於我剛好是生理期，所以只幫老師手淫。之後過了1個禮拜，到老師家中發生關係，之後還去愛情賓館啪啪啪，還玩變裝秀並且攝影，就算是我畢業以後也被老師叫出來，因為不知道這種關係怎麼辦才好，所以跟A女一樣，找了理科老師諮詢。」

目前，T老師還沒被逮捕，而望主譽今年2月已經被學校開除，校長表示，「我們是沒辦法保護學生的爛學校，必須要從零開始重建」。（即時新聞中心／綜合報導）

理科老師：

美斯

個龍好撚廢我亞嫲都救到

「我們是沒辦法保護學生的爛學校，必須要從零開始重建」
香港開埠以來有無學校曾經咁講過

香港會係未有新聞前盡量息事寧人,
叫人唔好出聲
上左新聞就話個別事件

校長：「香港學校係學生問題，解決學生就無問題」

佢一個扭人地半隊

佢間學校都好撚有問題
教師間可以互相傳閱學生祼照
根本係一間屈人寺淫窟

拐20學生妹啪啪啪？首先邊到有20，第二係邊到拐

日本好易屌女咁

人生如AV

想帶出阿sir 一個都玩半班學生妹

距離太近反應唔切 屌你呀麻

日本呀喂！！

我都要教女校

老師一定高大又靚仔，體力又好啦

女學生+男老師
在圖書館xxx，原來av情節都是真的！！！

不過周圍同人炫耀，太低b了

cls 正到咁

香港：有事慢慢講 唔好報警住 會影響校譽

估錯國家

無圖

含jer和遊戲 你那塊閪交給我

蒙眼果度可能3p緊
中途換人

JK

人生贏家

日本得分

個老師和同事開心share都傻的，咁張揚

且該名男老師還將啪啪啪的畫面錄下，放給其他同事看來炫耀。

錯國家

日本既中學生活

原來就係你

正評係俾幅gif既

拐

最on9係分享比其他人睇，如果唔分享分分鐘可以食多幾件學生妹...

GTO?

會唔會太正

理科毒撚呀sir無得食女 嬲左

估錯， 以為係新北

件件正野 新鮮

話美欺冇右腳個啲去曬邊？

日本

咁似果套咩炎孕轉校生

美欺勁到

示意圖都好呀，一張都冇

估錯，以為台灣

屌, 快D去學日文然後去日本教書先

係

GTO真係好正

張配圖好癲

閉門思過

大樂！！！

可以想像到收收埋埋玩既仲好多

點apply去日本做老師？

香港都得
正常樣入女校教書都變男神，所以佢地搵樣衰既去做

正過av....

一睇題目
以為新北

仆街想入非非

睇住十次美斯都睇唔明佢點過哂

香港係學生必須從零反省

炎孕
幾隻hgame都未玩曬 j死我

仲以為係台灣

就快討論美斯仲多過阿sir

佢個完美假動作係咪帶出老師欺騙學生果種凌厲

Gay test fail wor ching

因為不知道這種關係怎麼辦才好，所以跟A女一樣，找了理科老師諮詢。

將D女生當性奴玩 , 坐少過5年當賺

把我眼睛遮起來然後用情趣用品

由害羞的女生TRAN到變性奴 , 過程好正

一定好窄

)(

逮捕前の望主容疑者
咁嘅樣都呃到學生妹

班垃圾波台狗

seed

傑出教師

邊撚到俊

巴打未讀過男校女校係唔明
我以前讀左7年, 真係豬閪都當貂蟬

天使學園

屌睇到想即刻去日本女校轉做教畜

魔法老師D戲情

唔評論個別事件, 樹大有橾枝
有香港人善忘加持, 驚春

小朋友

\||/
uu

個龍當時嘅心情係點

v

on9個老師唔識玩

痴撚線，第一下點樣過到

玩鬆晒, 被條女FEEL到變心, 爆大鑊

一畢業就唔再有興趣 好有原則

屌 轉行去教書

行申想教男校

片呢

仲諗住係新北

張gif係咩事